\section{Plan pracy}

%\begin{enumerate}
%\item Zadania główne i Kamienie milowe
%\item Do tego Podzadania (a może nie?)
%\item Podzadaniom (zadaniom) Przydzielić ludzi
%\item Diagram Gantta
%\item Analiza obciążenia zasobów.
%\end{enumerate}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=0.95\textwidth]{./chapter5/figures/gantt.png}
\caption{Diagram Gantta}
\end{figure}
